有冇大灣區樓盤介紹 ？

想連車位買，方便港車北上，要大發展商，3年後入伙嗰啲，離陸路汽車口岸車程15-30分鐘

港珠澳人工島 個 盤

要大陸界線內，學拜登親共

1 月移民大灣區做裝修？

個盤就係大陸入面

清預幾銀？

200萬-250萬。

100萬，東莞有無介紹？

100萬珠海過少少中山，斗門

$150萬人仔

齊齊做大灣區居民

移民大媽區申請埋拎MPF

深圳灣1號

有冇珠海迪9號

「港車北上」不設限額，合資格香港私家車經港珠澳大橋進出廣東省不設配額，並擴展至港深陸路口岸

做大灣區膠民！住150萬大膠區樓揸國產TESLA

大陸樓最盡可以按幾多成？要首期幾多

識波啊樓主,
港車北上. 正